2020 JRE AO/EO/ATO/TO (4)

咁耐先第4個post希望大家都有offer

唉EO到宜家都未收interview letter或者rej3ct letter，有無人都係咁:-(

當1000人interview 最後簡得180個 其實真係好難考

同人數冇關嘅。你係有料咪個180個其中一個。
利申: 冇料

真係要好top先被揀中

AO 過左一星期都無收到second in invitation
繼續等invitation

希望好似上年咁會派15日

同問

上星期收vetting果班，問咗好多個都係三大

九成都係三大啦 不意外

三大多數英文好都係真既

非三大但英文好嘅都比比皆是 但現實就係咁殘酷

打去問

有無interview?

只係報咗ao，呢個分數當然冇interview
希望有ao prelim嘅巴絲可以分享jre分數

效率都幾慢

Here!!!唔知等到幾時

留名

今日有冇人收vetting email？

巴打in咗邊份

其實私人市場Mt相對上競爭仲大呢個比例算係咁啦

Same，現職cs

想問下今日有冇巴絲收到interview?

唔係，我有同事上年轉咗過eo，佢話vet完先call report

我識人做p位話in之前已經call晒report wor

EO兩萬幾人報喎 兩萬揀180 不過同意MT競爭都好大 touchwood唔好好似你個名咁

應該冇咁快出曬掛
好似得上星期五個轉

MT睇GPAEO公平好多 又唔一定三大

讀書係求分數？
大把高分低能

正常in完幾耐開始派vetting?

有人12/3 in，19/3收vetting

有無人收ato in?

認得你成日吹奏aco ca 不過考到EO先係人生贏家

好勁

識玩緊係叫人考ACO師，自己衝jre officer啦

利申：有AO EO TO interview

就好似傻鳩連登仔仇視政府工，又話要宣誓又乜乜柒柒，實情就自己鳩衝

有冇人知道 佢派vetting係咪跟interview日子派？
會唔會返兜㗎？

咁做主任級英文一定要好
話你知A maths拎A都冇用

現實上上到位嘅唔一定係勤力嘅人
係識做人嘅人
但政府唔同 就算你唔勤力 年資都夠你食

Me too. 無諗過會有

講到低分嘅人會高能咁 低分嗰啲咪更加低能囉

算高定低？幾多合格

唔只eo，ao都係⋯⋯等到2046

未收到regret係咪都可以check分？

幾號in？

vetting係咪一定有email

今年係咪好少AO final in，公海見得兩三個有

而家仲係咩消息都未有係咩玩法

有無人依家已經開始準備JRE睇返以前EO年年都係9月中招聘

考到EO我即刻轉做藍絲 愛國愛黨愛港

年年都係12月第一個星期六jre

填EO vetting 先知垃圾老豆有傷人案底，係咪一定唔會過vetting了？

有無判監？

冇，罰錢

咁快

單案幾耐之前發生？

好似都30年

想問呢幾日有冇出過interview呀

每年個分都唔同，只可以問其他巴絲做參考

可能有second in嘅都無上連登

今日派左一輪啦

多唔多？好似好少人收到？

🤦🏻‍♂️不要再說了.jpg

收到AO了

Ching 你邊日prelim 呀

葡萄

收到AO final in

師兄邊日prelim ?

To interview chur唔chur

有幾分似AO
抽題目prep10分鐘之後5分鐘speech
我抽到嗰條同交通完全無關

之後有其他scenario q
就真係考對交通政策嘅認識

Thanks ching
想問成個interview大概幾耐倒？

拜神

開場白話係15分鐘
我覺得實際上應該長咗少少

vetting god

interview god

Vetting god please

巴打你好似係2月尾3月頭果轉in？

係三月頭

寧靜的星期一

又係冇料到的一日

same

差唔多㗎喇

4月都未到。 仲已經出左咁多vetting

上網好似好少final in嘅 details 有冇人知大概點玩

叫春時間又到 可摸耳Easter前出vetting

問咗好多嘢？

如果老豆破過兩次產會唔會影響vetting?同阿媽已經離左婚咁可唔可以唔填老豆？

Same here

師姐今日收？
你邊日prelim 呀？

哇 三月尾都仲派緊 究竟見幾多人 痴線

Ching幾時in架？

派到大概幾時啊
重係咩news都味有

不如一棍打暈我

有追舊post
之前6月都有人in架

唔可以，生父母的確會害你一世

老豆破過一次 都影響?

係咪一日未regret都有希望

係
起碼eo有排派

係

Vetting要等 比筆試勇敢
給拒絕就當打散工作熱忱

咩教會
想John

匡智會

請問幾時收到final?

想問下往年派vetting有冇試過返兜

即係除咗大榜
係咪就冇乜機會會返兜

Sorry 唔係伸手黨 但真係搵唔到 咩係大榜🙏🏻🙏🏻

等vetting嘅第三日 好似已經過咗30日咁...

要再等2個月先放大榜
三月頭in,如果今日都無收vetting 就只有等五六月

正常係咪兩個星期左右會有

睇你對「正常」既定義係點面試表現突出既人就會兩個星期有

有冇人統計過到而家為止出咗幾多個日vetting

Vetting God

今日似乎唔岀vetting

唔該巴打

希望今年快手d

今日唔岀最快都8號先岀 通常放完假返去第一日都唔會出

今日有出interview email

啱啱收到EO interview
4月尾 in

仲有無interview 谷可以join

考咗咁多年，第一次有得in

恭喜
之前有個巴打都咁講過

就係我

剛剛收到EO interview

加油
我10年報左7次
今年終於有得in

邊到可以check JRE score?

呢個post都有幾個
係今年易考左完點

我都係 考左3年

EO regret 同interview 都未有

哇，睇完覺得好似好麻煩，有得in就算唔搞咁多

填張form寄過去咋喎

same here! 唔知復活節假期後會唔會再出interview

留Tg id

求加tg Leuk0515

求加@dada6991

Thanks!!

Thanks!!

Thanks!

Thanks

@rheownwnwi

唔該

想問EO往年係咪一般早收到vetting個批都會有offer
即係岩岩三月收到個班機會大好多？

Thx

thanks

關早收定遲收事架咩 以為通常有vetting=有offer

唔係啦 我睇舊post都有好多人有vetting冇offer/waitlist
不過我想知係咪早啲收到會大機會過大榜

vet完無offer嗰d係咪因為唔pass vetting咋

可能比屋企人(有案底)連累

@nqd312998 please 加我入 tg

@gigi123123

嗰頭喺度插政府，依家又爭住入

派彩未

Thanks so much

@ihavelonglegs

個email話post a letter to you
係咪vetting letter黎

係啦
絲打幾時in

恭喜哂
唉 希望遲啲我都有份

C打收到未，之前見你見得幾好

絲打認錯人
我無分享過呀

3月1x號
上一次見人出vetting已經過左我面試個日期
灰左個幾星期 懷疑人生狀態

C打第幾次考？

第2次呀 2年前JRE都pass
不過上次無今次咁早in
我估上次JRE低分d

絲打3月10頭定10尾in

我in完出黎係開心既
可能出黎做左一兩年fulltime
個人成熟左叫見過下世面

所以佢問咩我就答咩
佢chur我都係冷靜答返佢

恭喜

頭

我係in女男女board

我覺得佢地3個都好nice

但佢chur你答得詳唔詳細？定還是兩三句答完就算？

Ching 有無in AO?

有呀 炒左
天生唔係個種人
in完出黎知咩事

我諗叫詳細啦
我都講好大篇野

佢情境題問左咩丫？

請問時事題係中定英

但見旁人vetting何引誘
問到何時offer先會有
你要靜候再靜候

3月底

有人in完第二日收到vetting

其實我諗真係唔洗咁灰
我自己係3月中in 4月頭收信
覺得咁先係正常

大家諗下其實邊有可能今日in後日出到信
私人公司都未必咁快何況係政府
唔好咁灰

其實越遲in係咪收vetting/offer機會越細
2月尾3月尾既都派左一堆vetting
我4月尾先in

多謝你開解

C打上次見你EO in 得幾好，有無收到vetting?

有無AO final in?

2年前日日係度叫春
原來唔經唔覺都做咗2年了

絲打 幾日前我追返2018 JRE啲post 好記得你！果陣係咪vet左好耐？

師兄你條impromptu talk question 系咩？prelim 果陣in成點？

獨生係咪會快啲
交左form 2.5 weeks

有vetting已經入硬

其實會vet咩 屋企人無案底但破過產驚有影響

都十幾年前
但係呢係咪其實淨係查刑事紀錄？ 我見gf200好似淨係endorse criminal record checking
呢啲唔係㩒個掣就見到喇咩 點解要咁耐嘅

下一批vetting係咪14號出呢

有無人已經疊埋心水等大榜

而家好似個個星期都會出vetting

過兩個禮拜Interview，好緊張
之前In嘅另一份已經衰咗

有eo offer出未啊！！！！
好想resign 定先啊！！

唔洗做尖子 但求有offer

等左幾耐呀？
三月中in?

Same...

No la..
對上兩次17/3同1/4

仲有人係琴日(4/8)收到email, 話寄出了vetting

............

應該前前後後派左3轉vetting

有無100個？

應該係4月1寄完vetting信 之後4月8號先寄email

仲有冇人未收 invitation letter, 放棄未

thanks a lot!!

Vetting god

幾時出regret比我

same, 我ao無interview又無regret

vetting要vet幾耐...日日無心工作

有得vet仲驚乜 大把人vetting都未有
除非你身家唔清白就話啫

留返5月先叫春啦
4月一定冇消息

政府recruitment真係好神秘
究竟係跟分定跟board

自覺表現如何？

唉 咁都無vetting 咁我都冇了

一般般 3月尾in 日等夜等vetting

offer 嘅on board 日期有無得延後？
西工要兩個月通知期又唔敢先resign

ching有offer?

早兩年d post 講過係可以
但要夾埋佢地其他on board 既日子
有機會等多幾個月

岩岩收到EO interview

你邊日in? 我講最快5月

When?

我上星期架

C姐TO in 成點？impromptu talk 講唔講得哂5分鐘？

［member] [/member]

AO 係咪成個四月都冇人final in過

有但唔係我

Anyone got vetting today?

想問有ao/eo interview個d你地Jre幾分

中 109
英100

Applied eo to alo
Only eo interview

今年似乎要啱major先有to interview
有人230分都冇得in to

呢度有無人今日收到vetting?

係咪中英至少過100先有

好似有好多人有

唔等vetting了直接搵新工

x2

Ching 有無見TO

今日出咗咁大log vetting，無收到嘅人係咪可以收皮

同問，今年仲要請少左人

今年考唔到既話下年係咪無機
凍編制

淨係tick咗EO

呢度有無師兄報喜

Freeze establishment 唔代表唔fill vacancy

今日收到？請問幾時in?

5月頭 好快

EO?

有無現職有vetting？

今轉收唔到應該係咁先

真係架？

唔出奇，今轉大log

有冇人3/3 女男女board in係昨日收到vetting架？

而家咩消息都未有 又冇interview 又冇regret係咪冇架喇？

今轉大log但呢度無人報喜?想知收到vetting既係幾時in

唔係仲有大榜咩?之後唔會派返轉頭?

舊post 講會派
我但求mount 車邊入到

我會唔會成為第一個想要vetting想到有精神病嘅人

我要vetting呀DNLM!!!!!!!

即係有可能所有同一個board見既人收vetting遲過其他遲過佢面試既board既cadidate

一邊搵轉工一邊等大榜

屌 me too

WL means?

You are not alone
明明考完JRE之後，都無expect過有interview
In完之後，見到人哋有vetting，自己無又不停諗係咪自己見得咁差

waiting list

咪臭係...唔覺得自己差到去Not recommend
所以一定有㗎係嗰board做嘢慢

C姐而家做咩工？

同你情況一樣

依家返工返到好頹

有冇人知交vetting form幾耐之後會有body check call

congrat bro

知唔知AO final in 咩format?

有無人ATO 收vetting?

絲打收到了？

收到vetting 只係代表你暫時夠 minimum 果個分
如果之後in 果d 都好高分，咁早收vetting都未必一定有offer

見tg grp有人話收到

Vetting result 幾耐會有通知 等緊bc

Vetting god我求下你
我一定會好俾心機做

恭喜巴打
記得之前有仆街係tg爆你野

尋日終於收到eo interview本身以為冇望

有冇人仲係咩都未有

而家派緊幾時in?

聽過最低90+90都可以in

我帶漏一份野都第一批收vetting

考其他post都有interview 係jre咩都冇

冇查到 但考完之後都feel到炒

5月頭

vetting 幾時收到唔重要，最緊要係收到，超過兩個月先收到都有可能
果個board d 人可能做野慢d 或者真係手緊

有無人in完TO? 無咩人講

但好似已經越來越少人報收到咁

水尾

今日有offer出未！！！！

個個都咁講架啦，入到去咪又係打回原形

Interview本身就係一場戲，大把勁撚hea超卸膊嘅人場戲做得夠真夠誠懇，咁就有offer

清幾時in？

好比心機就唔係諗住考政府la

我早過你in都未有

Fg?

Offer God

想問下eo interview你地問過d咩current affairs
我估我好大機會唔識答